Projet NATU réalisé par Thomas Salhi, Valentin Celles, Louis Jullien et Theo Denis groupe G5

J'ai cree deux dossiers un qui contiendra notre diapo format PDF pour que vous puissiez le voir

Et un autre avec les notes de Theo et Louis, Valentin et moi(Thomas) n'avons pas de note réalisée sur un google doc car le jour de l'oral nous avions tout en tete

Repartition : Valentin : Netflix
              Louis : AirBnB
	      Thomas : Tesla
	      Theo : Uber

Les notes de Theo et Louis n'étaient juste qu'un support la plupart des informations étaient déjà en tête

J'ai rajouté un dossier avec un document texte qui à l'intérieur contient un lien pour notre Kahoot (c'était l'exercice final de notre exposé pour le groupe)

Je vous ai aussi rajouté la version non PDF du diapo pour que vous puissiez aussi profiter des animations, au quelle cas cette version ne fonctionnerait pas nous avons le PDF
